從電影認識白羅斯

白羅斯電影 Viva Belarus! 講述係盧卡申科獨裁統治下的生活

男主角Miron係搖滾歌手，有一次音樂會上，Miron同隊Band唱左首關於革命既歌，其中有個主唱用詞偏激，煽動台下觀眾一齊叫，Miron想阻止都阻止唔到，結果係催淚彈下結束

男主角Miron有心臟病，但都要強行入隊當兵，仲要去切爾諾貝爾隔離區Miron有女友，同女友講當兵生活，洗腦，殘暴..要講俄文唔比講白羅文，之後擺上網引起轟動，但政府要抹黑Miron

幫推

Lm今晚睇

樓豬又出高汁po

二戰時期嘅有Come and See

Lm

最近睇昨 好癲最後

好post